GFRIEND最新CONCEPT照！網民驚嘆：這顏逆天了！

好DARK FEEL

下==

下

HAHA有個傻西禁錯左一層正負

暴動了

睇相都漏左少少

弱智仔快D死

你認錯我係笠狗。。

umji ❤️❤️❤️❤️❤️

講真我以係比人打腫左...

我抽插哂佢地

我已經比左好多次機會你

gfriend不了
拉

冇人CARE大陸仔點睇

嘅樣完全認唔到。。。

次次cb個樣都唔同左
已經整到認唔出邊個打邊個

6永都肯是但搵張標題黨圖 相比之下你都幾冇誠意